[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1252)

winnnnnnnnnnnnnn

slow

Slow

lose

廢鬥廢應該無中場
角大似掂？

slowwwwwww

開其他騎c

爆冷

細波

沙特條防線真係廢到

1000都搶唔到

幾時轉-1盤？

好撚SLOW

u2

我搶到賠率幾多？

8.5s

SLOW

本頻道有幸邀請 書包 在世界盃進行期間加入 提供其包輸心水 包粉勿失良機！多多支持包爺！

你成季反cup先知

咩陣

30

Paper man

slowwwwwwwwwwwwwwwwwwwww

球半 一球跳夠未呀

30倍 其他騎師

俄仔cashed 讓兩球都輕鬆

slowwwww

爆冷想中出dodo 心投左5k

美巴

要羊了

美巴沙地

啱啱99台 訪問沙特球員 話今次目標係贏一場波係分組賽

搶1001爆冷 今晚會唔會

同美巴對左

沙特好波

穩了

Ok all in俄羅斯

和!

俊仔 係邊

係咪要輸了

美斯 岩岩出左 俄羅斯

買左沙特 少佢2個零 可以點補飛

下場贏

跟了

又係cfu v 美巴

起碼贏4球

Same road

贏一球ok

??

召集半大手足

其實cfu係邊個

兩邊都強陣

不要問 你會怕

大蛇

收到風俄仔40比0

俄國牛柳絲

跟妮神定美c好呢

跟光總

跟美詩

好多盤上返球半 代表咩

ac259

求日清 書包 黃俊 買沙地

有冇tg channel 開心些牙下

撚賭仔

美巴邊度出？

TVB 多後備

俄國 100%

妮坦buy what

Tg

書包主左

法國之前條6合彩中撚左，冇去拎

美巴又同cfu對左

妮買左沙特

連登大船已開 上盤

沙特果種廢

唔知買邊面好

有無link

球探個apps 下左架？有冇人知點樣dl?iphone

40$唔好拎啦

星星買咩呀

同路了

再次呼籲8.5s

交換 你放cfu link 我放美巴link

買沙特不如買單雙
重心 單

9600 都唔拎？

改左名叫skout

On9

係咪派

唔好再問有冇link 因爲冇

俄羅斯贏到兩粒？

派味

美斯

等開波入高水角大

派我ok？

俄狗大船

邊度睇

買了沙特

今次唔同 世盃開幕一定正路

大船必

美斯號

馬會個球半盤企得好穩

12.5b @4.25

有冇手足沙特細船

勤力追po有水跟

有 沙特細船

搵Skout得d交友網

上咗美斯號

上車買沙地

救得一個得一個
俄羅斯盤 2.5b

又同路 你有沒買

冇圖你話期期到中獎都得啦

試下tinder 得唔得

買了沙特！

上半場已經夠炒沙地兩球啦

半場00

Jump

俄仔出邊做緊2.15 ，馬會1.99，直接食0.16 ，馬會貪撚到咁？

多謝俊哥

GUN

Bro唔好玩 dl唔番個apps ,睇唔到即角

引主

jumppppp

想買２／２。５小

諗緊葡萄牙買唔買得過 西班牙自爆

我也買了！

有名你叫狗會

壟斷生意

多謝俊清日清

大把地方有即角睇

食成0.2 ，好撚多wo

Titan?

光總buy what ar

俄仔 角大 2.5大

不嬲佢都食20%咁制

識野

Same 你個名

兩邊都有蛇有燈
我買大算

ALL IN俄仔 輸既下2022再見

我屌你呀俊
做咩要下盤呀

平時睇好似365多0.1

我都中左頭獎 無圖

兩邊都買唔落手...
抵買d

俄仔除左有馬會加持 根本無買下盤既餘地

細船容不下你呀俊

入左廠？

想要apps

用過d賽果出得好快 聽日既都出埋

賽前買個沙地fg

1.5B收息

12.5打到落4倍

跟住嚟買 賺咗幾球

Tinder連下期六合彩都有

俄仔後防有個38歲 nigga爆死佢

陳奕迅？？？

俄仔d飛黎料

Yes

嗰個係咪Eason黎

見到eason

陳奕迅去左睇波

全部燈神撐沙地

啲女好正

點解咁多人買沙

我去左現場 屌想低調都唔得

下盤1000%

燈神都有唔燈嘅時候

我信雲加我俄了

眾人旨醉

雲加最近狂中 下盤

上盤最後召集

波post沙地先係大船

清爐出水了

會員屯門陳奕迅係俄羅斯

早晨 差d起唔到身

9.5 b 😛

以往頭場多唔多和波

咁撚多人買沙

南非係

支持

go

今場最後一場友誼賽 多數踢養生波
下盤

新手心水
沙地阿拉伯 下盤

牙俊買咩

2018 世界杯第一場 人巴心水 ：
主盤 大波 波蛋3:1 （發夢見到）

世盃黎。。。

戒賭啦

1432日又點呀

笑撚右

點解無咩人買角大嘅

4:2
俄羅斯
最後召集

即場買

半大

俄仔大炒

支持亞洲代表

沙特阿拉漢！！！

g chi

大波

連登大船vs 連燈大船

俊仔反底未

日巴 同你撞左了
利申 燈

沙特阿漢！

Goal 到先

射撚死俄仔！！！！！！

睇臨場點踢先補

唉 買大波算

普京豬噏

cashed

中東撚食屎啦

Cashed

普京

利迷子 好波

書包揀咗俄羅斯星星買咗邊隊

準備送晒去勞改

智巴買咩

西伯利亞is waiting for you

友誼賽

一鋪要咩

係普京面前輸盤會點？

會比我屌老母

其實依場波我諗買角先最穩陣

比人秒goal, 俄假成日有

勞改

普京落場踢埋?

普京都買左沙地

Goallllllllll！！！

大？

真

對家收晒錢點都比面普京

落緊雪，沙漠佬無了

普京話今場贏波輸盤

今舖仲唔fatfat

普京: 衫我已經帶左 講完野我會去換 跟住落場踢

大波，等即場先買

沙漠都有雪落

買左十蚊雞和客

越回越要沙伯

俄仔盤🙏🏻

天氣愈凍，我們就愈強大

俄假，比人秒goal後妹足90分鐘，細波細角

買俄仔先
俄仔成日俾人發現食禁藥

會唔會好似美假咁遲到

好多人出沙地

今次信俄仔了

半1全1
半7全7

俄仔頭埸未必贏到

俄仔

侵侵

super啦

GCHI主其他

沙特

no

世界盃黎唔會點假掛

沙伯

1.5/2
1.5 入手 大波

角大啦

個個以為俄主扮國主場會贏
開個和 殺晒

0:0 1:1

屌你 個球童高撚過大半隊沙地

當你以爲佢唔假。。

撞左 利申燈

俄仔開幕好難唔大炒

神盃最易假

準備好未各位！

Me Jump

西米妹

世盃-連燈俠-第1燈

Ok

Ready

0:0完場

全隊用返火車頭我信會炒既

開船！

hi

屌，沙特班球員連自己國歌都唔識唱

俄仔456未？

全燈都客盤
唔搏主盤唔好話自己識賭

789

同燈同路

2/2.5足手入

小道消息 曾志偉去左現場

利申 上網見到

- - = +

比人456

買左下盤

梁國雄議員

俄仔大船必針！

咁就30萬

一鋪蛇要左客?

沙地先係大船

希望4大燈神發功
負負負負=正

真主偉大

有var
無真波
Var 啪啪啪
啪啪啪 var

又唔會，話哂中央陸軍都屌打過雲爺爺

兩艘大盤

Gogogo

沈大師支持者?

傻既都買俄

馬會人買返 傻仔

半大上船

主埸食撚滑

沙地禁住屌

20幾人係後半埸玩緊

Fake

俄仔穩撚到 唔睇了

1c

踢個幾分鐘都叫禁屌

刷角

咁快俾角..

沙特件衫同啲草一樣色 on99

刷角機起動

忍術

沙特拍埋D俄仔度細成個碼

快10角

打FIFA惡夢

忍法 睇我唔到之術

糕未

俄gelllll

越位都睇唔到

1/10！

笑咗
d新icon

邊到有得睇直播

Gel

世盃完個POST推唔推得過2000呢

開電視睇VIUTV啦

viu

ViuTV 99

沙特咁博為咩？

俄 垃圾到

屌你老母唔講以為個波值幾百萬 係咁搶

海軍鬥水軍

咁踢法 30分鐘就冇氣啦

個龍ON9嘅

沙特入未呀

踢得咁快 點捱到90min

屌 踢半埸就收哂皮啦

有冇人買冰角

俄仔前鋒跑到成隻烏龜咁

99台好似慢一分鐘

兩隊跑狗

沙特班人腳法好d

1:0

沙特咁勁既..

國際定律！ 禁屌唔入比人入！

一注不買世界杯
花生算

咁多假分

只限澳職

刷角呀

一次過BLOCK撚哂

2c

2018仲咁多假分狗

呢到好多人都未見過

恰班死矮仔肯定大把角

有冇咁多人睇310啊，想睇數據姐

藍天角球

俄仔似乎好肯落底

撞角球旗

10分鐘 2c
90分鐘 18c

俄仔急攻太急了 下半場實無晒力
相反沙伯急攻比較有組織

似俄佬單邊角

角球諗住睇一陣已經冇機會入..

3333333333

3c

3c 無買

1：0

10

12.5睇黎爆角可待

goalllll

Goal

1-0
3c

Goallll!

2.5b

慘.. 大波大角咩都未入

俄goal

goallll

1-0 goal!!

Goal~~~

Goal乜撚 fake報分都無人屌既

糕！！！

睇電視啦傻鳩

Goal!!!!

輸到傻撚咗

1:0!!!

好波呀

Fake你老母傻西

goal 落去宵夜慶祝下

美巴有冇出

想跟智巴果時 已經2C

屌！！！！！

俄佬屈高

半大頭關

俄盤

咁快入 屌

是常識吧

goooooooal

即刻3.5盤 狗會淆到

話籃球係高佬玩.. 其實足球咪又係一樣

沙特廢到傻

高普好開心

個旁證 好唔堅定

我都諗住等高水先 點知就入咗

壓力大 偏主場雞啦 普京都係到

300k

唔洗買 睇波

11.5b

俄仔！

個龍廢到

搞掂

差啲又入

12m

11.5B

2-0

2;0

握手？ 睇黎收左錢

屌fake

下盤5折賣飛了

俄仔屈高可以456，沙特咁矮

4c

睇live 唔明點解會2-0

開個-1黎啦

假分

2/2.5b

屌你 睇live 啦 報咩2:0

屌.. 龍門都咁矮既....跳盡掂唔掂到楣嫁

一世盃就一堆未見過既人入黎 又gel又假分

球探FAKE

咪係 賭波不睇波 賭來幹什麼

越咁多都睇唔到?
個旁證驚左普京?

普京:敢贏就食神經毒

報假毎d睇住個比分app 連電視都唔睇 on99

沙特差俄佬好多$$$??

俾多粒

開電祝有得睇都唔睇
賭波不睇波 賭來幹什麼?

主場雞到
入多球啦

入左有VAR補飛，變相舉唔舉都冇咩分別

成個人推開都無吹

半大-1

刷角！

快手入多一粒啦

啱啱咁明顯越位都無舉旗

俄佬每年買幾多石油

試下沙地ng

成班輸錢就主場雞

頭先旁述都講，一舉就要叫停，冇得返轉頭
有猶豫寧願唔舉

岩岩主持話 今次呢個球賽 希望球證 無信心100%既判決 就唔好判 如有需要就VAR

有問題都可以用返VAR睇返

油王刷角未

成個人突晒出黎

沙特差d

屌呀嚇一嚇

上呀俄仔

買客就黎有心臟病

4c!

俄女大炒咁既feel

刷緊

笑撚死個角球

繼續刷角

5角

555555555

刷角!!!!

5c lol

咁多c

-8C

東主第一場點都爆seed啦

5c

香港>>>>>>>> 沙地阿拉伯

俄佬傷

屌... 角大真係要賽前入

5c!!!!

廿分鐘5角 90分鐘=？

9號係咪皇牌嚟

56k

11

咁撚快傷

沙特守住 入佢

1:1

換撚左佢岩啦
跑都跑唔郁

6

其實幾好睇 好多危險進攻

刷乜撚角呀

22.5

Dzagoev傷？

報假

入咗200 客ng
係時候沖涼了

應該係 聽英文話會打亂哂俄佬d戰術部署

哭了 唔好傷啦

7c

又拉親JER根

好有街場feel齊上齊落

Goal2:0

沙特個爆炸頭 omar 無出既

幾正
好過啲勁隊猜波

首發：換出

點解咁撚多假分狗

沙特廢到 腳都無起過

等左4年踢20分鐘就冇得踢

Dzagoev算係俄仔最出名個個？

慢慢就會block哂

Block撚哂

一到世界盃d小學雞

幾多倍

好撚多假分 見一個BLOCK一個

8角

角

點解啲人睇球探都唔睇live

認真goal1:1

沙地好似唔識攻咁...

果個係阿聯酋

差6c

9角

中學g聽日要返學 屋企人唔俾睇

日清好串

你老母都好認真咁俾人屌緊 仲唔快D返屋企睇下你老母

俾多球

沙特真係街場feel

睇live理鳩佢

呢條友埸埸報假

屌 3.5s唔記得買

假分狗狙擊手 日清

全場22個人有冇1條友速度有70

艾堅費夫同紐亞洛里斯齊名

當年

俄入未

日清

俄佬好似食左興奮劑

沙拿

上呀俄佬

聽聞有艾堅費夫果場係咪一定失波

藍天射球

2:0 極認真

慢到仆街

有無人發現沙特有個侯活

俄佬今場好撚勁

連登俠

咪撚再報假分好撚煩

俄佬成日offside

3:1

呢場好似街場仔對book場撚咁

Block哂

啱啱應該又出現上千個咩係越位既女人

1:1 半大啊

俄仔易到

場波好悶

俄佬好似咁多老人咁 d樣成班街場阿伯咁

你真係冇撚得救

有無人買左沙特

入多粒啦俄狗

1:1 plz

屌一到世界盃好多生面口報假狗入哂黎 煩撚到

沙特D人瘦到

真係老人隊

頭十五分鐘都唔錯，依家

沙特球球藍天射球 肯定收左錢

入佢啦俄仔

咁快就睇左30分鐘完半場前黎三角得唔得呀

成個po咁多撚屌 無撚得救

2.5細要了

冰角

大飛機

完半埸前入多一球

唔放水返唔到沙地阿拉伯

啲大蛇收埋哂玩了

開始妹緊

矮妹又叫我搵佢食野自己又約個女仔fd食糖水
我岩岩先過去佢都食完 jm9

3:0 END

買咗下盤 如果中真係睇醫生都唔夠

沙特要入都下半場啦，等班俄佬冇力

唔怪得，黃俊好波

呢個真

2:0

忽然球迷，係咁㗎啦

無角

牛尾巴

嚇都嚇撚死

角呢？

係都沙特無力先啦

睇你都係買左主係度燈

半大啊

0.5/1

俄佬用細哨招牛尾巴

40' 2:0

串足八場半場0.5/1b

見到沙特啲表現真係好撚尷尬

條俄仔仲插花

連登俠係未又出左黎..好多個回覆無左

中東佬真係on99咁 但又幾好睇

快比角

完半場前黎三角得唔得呀

一到世盃 好多新面口

沙特D 短傳睇到火

似跟隊踢5分鐘坐成晚果d傻仔黎

沙特組織能力=0

開到個半大未

玩技巧諗住偷雞直傳都唔比大位

沙特自己妹都妹出界

點解我會買左沙特

因為有半格

個球證啲身體言語好突出

一買角就冰封

係就好

半大已死

都幾撚hea下班俄仔

俄佬似下半場先黎料

補返角細呀唔該

沙特58%控球

沙特坐半望輸,冇乜可能和到

我岩岩都以為睇錯

刷角啦仆街

有半都偷笑

妹到爛

無用的除巴塞

中東佬六七個企係後場替死咩

屌會唔會1球到尾，兩邊都柒下柒下

角呢屌

客隊下一球

俄仔上半都入多粒啦

半5全5

開到半大都偷笑

勇者王

唔會半5全6掛

全部冰封我屌

兩隊波都未傳掂.....

沙特領先緊?

想買角大

俄仔入多粒！

留力下半

下一球被入

未試過買一場波係由開波驚到完場

俄佬唔攻了 沙特界外球大

Home ng

沙地踢到領先緊咁

個6號仔 廢到

沙地好撚廢 點解我會買+1/1.5

2；0

中

20

goal

on9沙特

2-0!

Gooooooooooooal

百屌成才

傳個中都傳唔到

Home ng ✅

Goallllllllll

沙特真係廢到仆街

半大幾多倍？

第一個搶波條友好撚快

半大是咪3倍？

Gel頭撚全面進場！

3.幾

都未屌完就入左波

呢球輸得好on9

俄羅斯比多球

高！

呢球冷靜控定

IN普京 WE TRUST

爽牙

俄仔食左禁藥呀?
跑得咁撚快既

半大肥肥

同球證未傾掂數?

2/2.5b 俄羅斯入多粒

屌！！！！沙特

派

3.12

我了

屌.. 沙特好似玩緊馬騮搶球咁... 波去邊就衝去邊

沙特on99

主其他

半大 @3.12

大炒真主啦 當笑片咁睇

30萬

屌賽前個個沙特搞到我skip左俄佬

買定其他先

一話ng就✅

4:0/1

沙地皮已收

沙特啲球員廢撚到

改圖？

比多粒

4.5B 5倍

刷角plz

半大搞點
仲有一條全大

岩岩沙特友係咪拎住左個波 球證無反應

屌沙特班傻閪老母

睇演唱會 係紅館連注都落唔到

咁樣輸一球

沙特已jump 好野
成功戒賭

中

風

角球呢

追數！

綠色衫果d 識踢波？

沙地阿拉伯

屌你老母角大都凍過水

角大已死

角球呢 屌

點解藍色名

做下宣傳

角大

屌你d 咁既球隊都可以踢世界盃

沙特成班傻9 我屌

兩注沙特ng都Jump

揸2粒俄佬唔急

針了

傳上前場=比翻對面

delay

買左沙特?

沙特廢到

沙特比人恥笑係亞洲賽攻慣左唔識守

5:6（k)

大波 -1

上面張30萬

唉屌 角大死緊

點解踢緊世界盃 仲有其他波

沙地分喺亞洲區無法，如果係歐洲區邊可能出席

為俄仔開幕而設既沙特 比d掌聲

後日有日職

期待法國

錯啦
亞洲足協有大量西亞球證

-8c 放棄

冇睇過沙特踢買左佢， 原來可以咁低質

呢啲柒鳩問題就咪撚用大字啦

日乙 ,

力頂2:0完

買左10.5c大 有冇用路

11.5角大。。。

日假

有冇人想加注

屌返注3/3.5 大追數算， 賽前大波又冇買

睇咗半場覺得2隊控傳都做得唔好

我屌你隻食屎狗

即場角細

仲有注2.5全大 一陣岩水位又多注主ng

我d角呢 屌

再追沙特Ng是否很不智

要All細波了

根本兩隊都廢， 呢兩隊100%尾兩名

用ie睇？

2:0! Goal!!!

屌國旗咁似gel頭手勢
連仔想害人gel頭輸波

1-0嗰陣仲買左沙地反杯

買左沙特可以點補

應該係用網上爬

9.5都隨時要針

沙特追和 派2個

有睇場波點會買反杯

下一球入球 3:0

lm

留返下一場啦

俄佬有主場之利個個打左針一樣11個人都可以100米跑9.9秒

4:1 信唔信

賽前8.5 9.5s

搵女媧補補個天

留

係普京面前唔會hea啦
大波

咁既勢俄佬打突擊睇怕沙地仲有得輸

1001

主其他
救得一個得一個

4.5b 5倍ok?

主ng 1.6,派錢？

=